基督徒咁鍾意喺人臨終嘅時候傳教

我有兩個親戚係醫院就嚟過身嘅時候
都俾個基督徒嘅親戚說服左信耶穌⋯⋯
我深深不忿 就同朋友分享呢件事
先發現原來大部份基督徒都係咁
趁人病到就死 拉人入教

其實就嚟過身嘅人神志不清
你講乜嘢都up頭係係係好好好
乜咁就叫做傳教 有冇覺得自己好折墮？

對方做咗咁多年人都唔信任何宗教
或者唔係相信基督教
就係臨死嗰一刻 冇端端就信咗耶穌
有冇尊重過對方嘅宗教自由

你係基督徒
覺得死咗之後有永生 會上天堂
但係對於唔相信耶穌嘅人
真正嘅永生係在於有冇人記得佢

從來我都覺得宗教唔理性
但係你覺得心靈上過得好啲
對你有正面影響的話 咁宗教都唔係一件壞事
但係點解要逼人相信你嘅宗教
仲要係迫一個臨死嘅人相信

到底你哋班基督徒得到啲咩好處

信教好似容易啲有骨灰龕

連臨死想搵個心靈寄託都要比樓豬批判，拎走埋最後一個希望咁殘忍

你D邏輯好有問題
點樣逼人信教，你唔自願講你信耶穌
都逼你唔到啦，關尊唔尊重宗教自由咩事呢
即係你食開屎問聲你食唔食飯
又唔尊重你食屎既權利喎
同埋咩佢地既永生在乎有冇人記得佢地
佢地信左D人就會失曬憶唔記得佢地？
都無衝突
既然你都話宗教係令人心好過D
咁既然臨死既人話會相信
你有冇考慮過其實係佢地既處境
唔知死後會點，相買個安心
咪一樣都係想心靈好過D
咁件事究竟係你既偉論
定你親戚既真正諗法呢

利申：護老行業 見過無數人既無助
佢地想要有心靈上既支持 宗教有時好幫到佢地

無人話過唔可以信宗教 只係我又未見過佛教或者其他宗教會響人臨終前叫人信佢 唔信就落地獄

利申:以前洗過禮 呢家已經唔信

咁如果真係信主得救 信就上天堂
臨死先信有得上天堂都幾著數丫
你諗下 咩婚前唔扑得嘢嗰啲
成世人都唔洗守佢啲on9嘢喎
唔係真嘅 又冇咩影響啫
人都就死 啲咩宗教自由
Wfc

Camp出生點同補尾刀
一出世幫你洗禮+臨死勸你信教

話唔埋大部份傳教士

同病人講既野 見既面仲多過所謂既屋企人

諗極都唔明人地臨死前信關你咩事
做咩深深不岔
係咪平時冇人聽你講野憤世

人都就死
你話佢呃人入教
假設個病人真係病到無capacity
咁佢原本都係無宗教，反正都係會「人死如燈滅」
依家咁樣無代價就入左教，咩都唔駛付出
但係假設個教係堅料嘅，咁嗰病人直頭賺突啦，你咪當買份免費保險囉
最壞情況咪信錯對家宗教 不過睇你都係無神論，呢啲你都唔會考慮啦

其實都去到人生最後一段路，病人走得安祥先係最重要，信左咩教真係咁重要咩?

利申 無信教

樓豬應該都係嗰啲以為自己胸懷大志嘅毒撚嚟